\chapter{Modelo Estrutural}
\label{sec-modelo-estrutural}

O modelo conceitual estrutural visa capturar e descrever as informações (classes, associações e atributos) que o sistema deve representar para prover as funcionalidades descritas na seção anterior. A seguir, é apresentado o diagrama de classes identificado no contexto deste projeto. Na Seção~\ref{sec-dicionario} – Dicionário de Projeto – são apresentadas as descrições das classes, atributos e operações presentes nos diagramas apresentados nesta seção.


\section{Diagrama de Classes}

A Figura~\ref{figura-diagrama-classes} apresenta o diagrama de classes do sistema. As classes do \textit{namespace} \emph{Incaper} são classes que representam os dados fornecidos pelo Incaper ao SisPreço.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{../../figuras/requisitos/diagramaclasses.pdf}
	\caption{Diagrama de Classes do sistema.}
	\label{figura-diagrama-classes}
\end{figure}

\newpage
